鱷魚淚？金正恩感性向北韓人民流淚道歉，稱無法兌現改善經濟承諾

source:

朝鮮勞動黨10月10日建黨75週年紀念日，北韓領導人金正恩在上台發表演說，感謝北韓迄今無人傳出確診新冠肺炎，期間更忍不住情緒激動落淚，在台上拿下眼鏡拭淚，誓言將擊敗疫情的同時，更喊話南韓，希望能手牽手共度危機。

朝鮮勞動黨建黨75週年紀念日，北韓領導人金正恩參與平壤金日成廣場閱兵，期間也上台發表演說，演講內容提及今年受到疫情、颱風影響，每一天都面臨不可預期的巨大挑戰，認為有許多人民受到迫害，接著更向人民道歉，無法在5年內達成經濟目標，改善人民的生活。

而引起外界關注的是，金正恩在演說時讚揚國家在預防疫情上的努力，期間更一度哽咽，當眾摘下眼鏡擦拭眼淚，「即使我們沒有能力充裕的過生活，但是我們有擁有一個和諧的大家庭，且迄今沒有任何一人確診染疫，所有人都能健康。」而台下參與的賓客見狀後也跟著落下眼淚。

此外，身穿一席灰色西裝的金正恩也在演說中提及，今年在經濟、疫情的雙重打擊下，自己也相當感謝人民軍的貢獻，同時更喊話南韓，希望能手牽手共度這場危機。

10月驚奇

係咪要轉投他國？

真身已經死咗 呢個係假

上帝搵佢飲完咖啡？

終於唔洗再槍斃懷疑病人 慳番啲子彈

感謝北韓迄今無人傳出確診新冠肺炎
不愧係防疫專家

五年邊有可能咪傻, 一係學中腳果條路, 揾美帝撐腰, 加入wto, 起碼有十年經濟起飛, 有排食
係就要快d, 印度排隊爭緊食

而台下參與的賓客見狀後也跟著落下眼淚。

喊唔出敢點算

就死點會喊唔出

cls係咪發生咗咩事

獨裁者向人民道歉

奧斯卡要頒比佢

金仔變到越來越軟
咩事

假㗎

plot twist: 南韓準備投共 北韓親美

認為有許多人民受到迫害 邊個迫害

其實會唔會上次傳佢就死係真，而家死過番生，心態上轉變左。

對南韓道歉，又對北韓市民道歉，哩D唔似係個獨裁者會做嘅事，由其係要獨裁者對市民認錯，一般黎講簡直係 天方夜譚。

北韓人：

準備公佈加入美帝陣營

獨裁者都要食飯
支共無水咪向其他地方搵

呢個就死可能係真，係個轉捩點
想像唔到中國政府會道歉，政府永遠冇錯，更加唔洗諗習總會上台道歉

意譯: 支那冇水, trump trump please help

知道支那就仆街

最佳男主角

有機會係同中共講掂數
緩和南韓關係
南北韓一齊投共，對抗西方

鄧炳強、乜乜奶強、林鄭、李家超甚至乎楊潤雄、選舉主任呢啲卒仔都唔會道歉啦。北韓獨裁者道歉真係天方夜譚過夜譚，世界好快大變啦

不用下台負責嗎？

槍斃囉可以點算

人之將死

似知道到背後後台撐佢唔住
唯一係跟翻世界標準去治國
要南韓幫拖

北韓有經濟？

你覺得美國會比南韓咁做咩

真內循環

因為用犬決

要投共，有得唔比咩
自己睇下南韓最近取態

他只是個孩子

得得得

可能佢都驚侵侵連任唔到

肥仔你喊乜柒呀！你後生細仔，思想先進D，先拆共產招牌，同D先進國家交往，好似美國同歐洲個D，如果唔係你都要同你嘅人民攬住一齊死囉！

林鄭都喊過 就自己係香港嘅母親 係歷史罪人

美國自己都阻唔到成個民主黨投共啦

更正：林奠只係講過佢老公話佢係歷史罪人，佢本人係一笑置之

好有道理
日本都好似投共開
香港又輸啦

係咪知道支那就快收皮
要準備投美

但係tankies話北韓係烏托邦嚟
點解會咁

2萬幾個駐韓美軍：？

駐韓美軍好撚大權
基本上佢地控制住韓國所以軍事行動
上面嘅傻閪話投共
笑撚死

你宜家先知靠中國係會有咩下場
諗下轉會啦

會唔會係掉返轉同美國傾掂數
然後和平下台，自己去返瑞士嘆世界

爹親娘親都不及金將軍親

唔多穩陣，覺得肥仔突然轉軸係為支共邪惡軸心聯盟滲透民主陣營做內應，支共講打一定唔夠打，最叻玩滲透奪權，睇下張學良就知佢想點

咁解釋唔到點解南韓最近親共

唔好反滲透南韓就得

這是正式錄用的領導人嗎

呢個世界冇嘢係冇可能
美國共和黨都畀阿侵搞到親基層勞工，民主黨就親跨國企業

南韓比日本反對入G7
侵叫緊駐韓美軍比軍費
加埋文在寅

誠實豆沙包。。。。。

忍者導彈真係咁得人驚？

會唔會係朝鮮準備投美嘅節奏﹖

冇咩可能喊唔出
唔流淚就會流血

唔係輸嬴問題，而係大家對共產黨嘅威脅有幾多了解；中共國嘅發展已經要靠不同形式嘅侵略先可以維持佢嘅國體，依次拜登上台對中放行，大家就算移民，過多不足十年，都係要面對更難搞嘅中共，滿世界都軍港嘅中共，係非洲插滿哂旗嘅中共。

林奠都有喊

完

純粹9 up，不過唔排除係咁
敵人嘅敵人係朋友
韓國人憎日本憎到入骨
而武肺之後，日本實際上視中國為敵人

唔洗預計拜登上台
拜登早幾日謝左票啦屌
香港人有咩角色可言？
幫雜種武統台灣咪算

朝美和解先兆

正路黎講
獨裁者一表現'軟弱'
下面d人就會蠢蠢欲動
金仔係咪引蛇出動又黎新一輪大清洗咋

呢頭認下低威轉頭就咬你一啖
以前的中共同香港就係呢種
爭取中間派支持穩固自己的權力

金仔好過林鄭，雖然都係鱷魚淚

金仔為人民道歉

林鄭因為自己受委屈付出好多而落淚

……駐韓美軍同駐日美軍係兩回事。建基於《美韓共同防禦條約》同「韓戰未完」兩件事上，南韓係駐軍問題上，唔係完全被動。

今次金仔係「認做」ＰＲ過林鄭，但北韓都係人間鬼國，好條毛。

口水

係俾人蝦而落淚 唔係覺得自己做錯

你shot撚左？
係都南北韓投美對抗中共啦下話

但係當一日仲有美軍喺領土內
都好難突然話投共就投吧？
而要美軍走？
養鬼仔一向易請難送呀巴打

點解冇人覺得金仔係真心好人

去外國留學咁耐，思想一早西化左，又同美國搞好關係

我諗佢只係唔知點搞好成個國家，始終內部太多問題

侵侵底牌漸現?!

皇帝要下台

一開始傳過
用打靶藥 一槍斷尾

用改善經濟同民生問題去包裝，打住削減軍費預算去製造民情，配合北韓簽停戰和平協議，「最大敵人」消失麻醉人民，美軍好難主動要求去留。

應該攞千王之王阿爸殺人強姦打劫嗰段眾人落淚

識做戲都好

想呃自己咪係囉
南北韓最近一直都係靠攏中共

你講得咁仔細，上面條智障連登仔點會明
淨係唔面對現實，講到無投共咁

啱呀，所以南韓投共係唔出奇
日都係共同敵人 (以南韓，中國黎講)
再者南韓有好多經濟利益係中國

所以話南韓無可能投共既連登仔，只係無國際視野

我諗本身佢都唔係獨裁者
而係佢身邊班人
金家出世唔係咁易

演戲做醜人啫
轉過頭一野反cup

黑警都話認錯係天方夜譚

發生咩事

近期電影：鋼鐵雨2已經預告咗事態發展方向

林鄭連金正恩都不如。

仲好過習總 肯認錯

奴隸主撚奴隸

好簡單一個道理
北韓依賴中國救濟

中國經濟差
咁北韓食咩?

每句說話必有意思

前言無法改善經濟

因此改投美，親南韓有因

合理法國家轉方向

以為佢死撚咗

金仔最近搞乜完全變咗另一個人咁

英明過刁總先

係唔係美國想幫北韓開放搞尻中共啊

連登仔唔係言之鑿鑿話死左咩？

會唔會係北韓李登輝
sorry ff多左

是呀！凌晨12點閱兵比鬼睇

朝足

美國

佢想投靠美國就真

溝掂金仔文左膠會自動歸隊
左膠最重名譽有機會可以同金仔簽停火協議結束內戰可以歷史留名實狗衝

諗下老豆老母家姐細佬老婆仔女，包你大喊一場

北韓鄧小平/江澤民

可能同越南既發展有關
佢想行越共條路

姐係點，想了解下

將南韓美軍基地移去北韓日子不遠了

難d金仔要實質野
支那呢排荷包乾硬化
係咁走數

金仔起碼夠膽認衰 好過隻維尼乜都格硬黎 9億人2千蚊收入以下都夠膽死話已經全面小康

可始肯做戲
金正恩都想攞諾貝爾獎和平獎
尤其是D獎金

有單係堆韓國財閥已經係一大阻力
美國同日本一齊夾你
三星唔死都重創佢唔會比呢件事發生

加入who 肥恩唔肯啦
太多制肘

人之將死，其言也善

10:01 確診個案 1

10:03 確診個案0

講真 開放南韓去北韓投資設廠，中國已經要冚家剷

我feel到金仔係真心

靠山將崩潰

支共收皮，下個唔到佢，跪定先

睇吓平壤幾時有正版m記食

許多人民受到迫害?

咪比你迫害囉仆街

移民北韓了

真係替身嚟

北韓人:

北韓生活真係鬼過強國 除時命都無

嚟緊做東南亞大市場，你話攪投共定投美好

畫面好靚

我諗中國都好好奇想知道佢點解會變成咁

防疫專家轉左死性

今次真係軟左好多
連美國兩隻字都冇提過

當金仔認錯，凶兆

唔對外開放，經濟點會好

初初同支那改革開放一樣
不過之後人地真做由差額選舉到黨權軍權立法權行政權分立互相制衡去到岀年普選
金仔浸個咸水同越共關係又幾好實有傾過呢d野
單係一個三星城已經另越南
金仔有先天優勢跟機只會得到更多

驚南韓變到香港咁
回歸朝鮮

香港人去北韓買平樓

Thank you, 我頭先諗諗下，之前傳佢病死，會唔會係其他国家想借疫情令大家無時間理外邊野偷偷地“換人” , 但之後失敗左，令肥仔金轉投另一邊。

係咪燒壞腦丫佢

唔怪知得咁多女做雞

一手軟一手硬先識玩
一面出黎做劇 一面試射導彈
鬼國咁個個戰狼上身咩

東三省嘅資源幫到佢

落去大城市或者香港走轉，一二年人工。

一日都搵一個月 終於明 咁多女選擇做雞

學中國唔跟咪得

老實講，家陣真係良機，開放就可以食中國市場，經濟去到一定又可以南北韓統一，金仔係讀洋書見過世面嘅人，我覺得佢未必甘心依家北韓嘅位置

冇可能
講緊南韓

呢個係咪佢嚟㗎

佢肯道歉同喊都算係咁

反之

某個國家話全面小康……

話左幾多次南韓表面點＂親中＂都唔會靠中國邊企
幾大企業財團甚至軟文化發展都要親靠美國發圍
南韓想乞食咪靠中國邊，但一定冇可能

唔賴外國勢力，已經係進步！

演講內容提及今年受到疫情影響
迄今沒有任何一人確診染疫，所有人都能健康

習近平連認衰勇氣都冇。一味做假

爆發前就已經一直封關，真係目光遠大

做戲都唔識分？
南韓係決定親中就唔會最近幾次南海軍演都有佢地份啦

佢先係最醒目

所以同兒登仔講得多都徒氣
韓國幾十年黎係靠美國
但最近十年，中韓已經有巨大經濟利益

韓國表態親中，就話人做戲
韓國同美國軍演，就唔係做戲

真係咩都係你解釋哂

金仔投誠有冇機會攞和平獎

連北韓都識道歉
你睇下香港個仆街

即使係戲，都總好過某強國領導人吹話全民步入小康同迎接大豐收

痴撚左線

中國有個笑話
如果你想知中國最有錢既人係邊
你去一次全國人大會議就會見到
每一次既開會就係富豪開會

金仔：我呢滴淚係為北韓而流

正恩大個仔了

其實可能唔死已經係小康

而家佢發覺大陸想發圍但比好多個國家圍緊，咁啱北韓亦要搵辦法去突破現時限制，離開大陸，親西方係唯一辦法，就好似幾十年前大陸咁，中蘇交惡先擺脫到蘇聯，然後發展經濟

金仔都會認錯，中國政府就永遠唔會錯

金仔其實係好人黎 係無人信
帶電話 漢堡包 迪士尼比國民
只係差個時間點去普及再開放市場

有經濟 但都係地下錢莊形式同海外物業

佢呢盆肉醬比較大盆 你都咪話唔驚

獨裁者竟然道歉

佢一出世就身邊所有人都係個班親中共產狗
佢一開波殺撚晒佢地同金正男係合理
呢班人都唔知害撚死幾多人

呢樣係真

未見棺材遮

你似兒登仔多啲

你講既＂中韓已經有巨大經濟利益＂在邊方面？
你知唔知三星在中國大陸已經冇哂市場？
所有手機廠全部撤走哂
中國前幾年又因為薩德系統發出限韓令，限制韓國藝人在中國發展
到依家仲未有放行跡象
你仲同我講南韓會歸中國邊之後搵全世界人錢？
到時三星畀美國制裁埋，日本都唔俾原料
三星用咩整手機？

仲有南韓從未發聲支持中國最近一年任何政治上既決策
唔好亂屈
兩邊仲有經濟貿易來往，你就當人地會企中國邊

南海多次軍演，美國開放發射自研火箭制度又賣F35俾南韓，新聯合國，蓬佩奧訪東亞，Bill Gates資助南韓研發武肺疫苗等等
以上全部都有南韓份

南韓依家既狀態最多係未完全歸美國邊，但最尾唔會一定唔會歸中國邊
北韓如果肯歸美國邊，南韓又點會歸中國邊
文在寅一心就係想統一或令南北韓和好
依家會調返轉？

南韓會歸中國邊係白痴先諗得出
睇下果幾廿個支持中國既國家有幾多係文明發達國家？
全世界係唯獨南韓會歸中國邊，仲要係多年既世仇
睇下南韓人有幾憎中國先講野啦

班北韓人對住佢成個npc咁 你覺得佢會同佢地有感情？

你認真左
睇地緣就知韓國唔會想親中，親中只會變小國，無哂話語權，好似古代韓國咁

神係唔會喊架
睇黎好快兵變

責任問題姐

呢個真喎，佢一直係國入面包裝到上帝咁。

如果文在寅最尾真係想歸中國邊
一放風果下，即日所有南韓民眾出哂黎迫佢下台都仲得

美韓無論軍事，經濟，文化關係太過緊密
南韓根本冇可能會歸中國邊
歸中等於回到韓戰前既韓國咁落後

根本北韓就係最好例子
中國冇wto幫手
會變成點

我去過北韓啦
全國唯一既肥生物 (因為連D牛都係瘦)
佢根本係當地既神

呢d先勁...
做下戲拎到民心

邊似中國果條柒頭皮
責任全部在於____

分分鐘北韓偷襲大陸用嚟做投名狀

東邊門裏伏金劍
勇士後門入帝宮

本身係孖生，孖生細佬由細到大都囚禁住左唔比人知
之後有人為左改變呢個國家
暗中將被囚禁既孖生細佬救左出來
之前有一輪唔見左金仔，就係將佢兩個身份對掉左

隨身攜帶wasabi

大陸佬的附屬國 一日做附屬國 想改善乜... 得閒出國食M記喇你

洗鬼媽生咩
是但揾個輪廓差唔多
食肥佢

暗殺自己呀哥，高射炮殺功臣的人 你想望佢變 ...

雖然殺阿哥係好仆街
不過佢都係清洗黨內親中既人，做法合理，提防間諜

我地打靶療法並唔係浪得虛名

俾鬼佬睇

肯道歉已經叻過垃圾港共政府了

我覺得啲人係真心喊

轉個頭就射飛彈㗎喇
睇住嚟啦

btw，越南處理武漢肺炎做得唔錯，同台灣 北韓都有得比。似乎中國啲鄰國都知中國信唔過，所以處理疫情都幾好

中

金仔

溫影帝唔係浪得虛名

不過當年都叫聰明d
未收東莞皮...
都叫有一個城市某方面取代左香港

希望個後台快啲收皮

你諗起轉頭有支槍隊住你就會喊到出黎

想講鬼妹幾靚女

習近平:「一副好牌 打成爛牌」

金正恩:「一副爛牌, 打成好牌」

CHINA